唔該你班冷氣軍師信下前線

係到叫前線唔好衝唔好衝，呢樣嘢前線不嬲會自己決定，現場會傾會諗，唔好當前線係牛淨係識衝好無？

聽日現場環境係點無人知，但係唔該你地，相信前線，相信現場嘅人，有意見嘅，就去前線講，加入討論，唔該

最緊要平安
幾多個入就幾多個走
不割蓆不分化

祝大家武昌興隆